請尊重狗隻 果班係畜生 請跟我一齊講「畜生」

唔好侮辱左d狗狗 果班係畜生黎

黑社會 畜生

黑社會 畜牲

推